[盜亦有道]竊賊趁風爆竊食肆掠5000元 「員工小費」原封不動

油麻地彌敦道499號地下一間台式食肆，早上10時許，職員上班準備開舖時，發現收銀機被撬毀，櫃枱一片凌亂，於是報警。

警員接報到場，發現店舖後門被人撬毀，相信賊人於凌晨由後巷天井位爬入，再撬門犯案。經點算後，證實損失約5000元現金。不過，收銀櫃枱內一包內有數百元的「員工小費」則未被取走，食肆職員均嘖嘖稱奇。在場調查警員則打趣道：「留返畀你哋！」

案件列作爆竊，交由油尖警區刑事調查隊跟進，暫時無人被捕。

老闆：要用黎彌補損失

裡應外合爆多佢一鑊

員工:早知攞埋佢

覺得係員工/熟人做